37歲李佳芯同男友成落難鴛鴦 演藝夢碎轉行求生

近年憑《踩過界》、《 BB來了》火速上位的李佳芯（Ali），18年更憑《 BB來了》登上無綫視后寶座，事業勢如破竹，還帶挈本來寂寂無名、其貌不揚的男友陳炳銓廣為人識，工作量激增。不過，早前被指因網上言論表露政治取態的Ali，走紅後又經常違抗公司指令，據悉無綫已決定放棄她，寧願捧聽話花旦。事業告急，就連男友陳炳銓一樣當黑，近日不獲ViuTV續約，落難鴛鴦事業同時冚旗，收入激減，不但買樓大計被迫擱置，仍同無綫有四年合約的她，隨時演藝夢碎，近日她便密密埋手在家寫作，計劃自資出書，鋪路轉行做幕後創作博翻生！

撰文、圖片：東方新地

傳李佳芯「唔聽話」被TVB雪藏

李佳芯（Ali）早前被指網上言論表露政治取態，被TVB雪藏，觀眾緣和人氣急挫，近幾個月幾乎絕跡無綫熒光幕。據知情者透露：「Ali向來好有性格，就因為太硬頸反而累事，最初加入無綫，佢都仲算聽話，但自從紅咗之後，佢以為自己有Say，可以揀工作，好似嗰次推劇咁，佢冇顧全大局點都唔肯讓步。講真，一間公司冇話冇咗邊個會唔掂，無綫近年亦有唔少有潛質花旦彈起，好似朱晨麗、張曦雯、高Ling（高海寧）、靚湯（湯洛雯）咁，無綫梗係寧願捧啲聽教聽話嘅啦！」曾經被捧上天，更促使李佳芯自信爆棚，即使去年底傳出《 BB大晒》會換上岑麗香擔正，當時在趕拍劇集《愛美麗狂想曲》的她仍樂觀表示：「其實拍完一套30集（《愛美麗狂想曲》）嘅劇，又要拍一套25集（《 BB大晒》），我自己都覺得負荷唔到， TVB有太多劇，需要嘅演員實在太多，唔會冇得做！」

去年拍罷劇集《愛美麗 狂想曲》即「被休息」的李佳芯，被四套劇同飛出局，事業失意的她，日前在社交網有感而發留言：「不需要回到過去，只希望能回復簡單的日常！」期待生活再現曙光。

演藝夢碎轉行寫書求生

不過當工作急煞停，連月來坐冷板凳的她亦開始洞悉事業危機。事業冇彎轉，近日留家抗疫的Ali，就不時透過個人IG留言抒發情緒，日前更寫道：「再不如意，也好好用心過」以及「不需要回到過去，只望能回復簡單的日常」，看來事業由高峰滑落，對她來說的確是一大考驗。據悉同無綫仍有四年合約的她，一旦不獲解凍隨時演藝夢碎，早前她就透露計劃在今年推出散文集，據知今次自資出書，她根本不在意銷路，反而希望透過作品令人關注她另一面才華，鋪路轉行在幕後創作方面發展。據知情人士說：「攞咗視后之後，Ali人氣急升，好多客都鍾意用佢，收入飆升，佢同Danny（陳炳銓）嗰排都密密睇樓，因為想買間大啲嘅屋，可以接埋父母一齊住，Ali上年已經計過數，諗定今年達成買樓願望，不過，事業突然插水，加上呢排新冠肺炎疫情，佢同男友兩個差唔多冇晒嘢做，咪話買樓，連日常使費都要慳住用！話晒要養幾頭家，又唔知幾時事業重見天日，佢唔想坐以待斃，希望出書鋪路轉行，希望有人欣賞佢嘅創作，多個機會！」

冇劇開事業插水，加上同無綫還有四年合約被綁而插翼難飛，為求自救，近日Ali便閉關密密寫作，計劃自資出散文集Keep人氣兼鋪路轉行。不過從她留言看來，寫作經驗不多的她，似乎相當吃力！

李佳芯透露日日瞓醒便只是食和寫，事業受挫的她在IG留言：「再不如意，亦好好用心過！」為自己打氣！
ViuTv捧靚仔陳炳銓冇得留低

好運突然消失，就連跟她拍拖六年的男友陳炳銓同樣運滯，16年由NowTV過檔ViuTV做藝人的他，近日亦不獲ViuTV續約，而原本除了做藝人亦做戲劇導師的陳炳銓，在新蒲崗工廈開班的學校，亦受疫情影響，唔夠學生開唔到班，呢幾個月被迫要納空租。據Danny好友說：「唔知係咪得女友人氣帶旺，Danny喺Viu曾經被力捧過，有劇拍又有得做監製，不過，由佢做製作嘅Viu選秀節目《廣告女皇》，出嚟嘅反應一般，完全比唔上《全民造星》，加上近日Viu經理人部門大換血，現時在經理人揸大旗嘅花姐，講明要捧靚仔、後生仔，今年約滿嘅Danny，無得留低。」

10年簽約NowTV出道的陳炳銓，四年前轉到ViuTV旗下做藝人，今年合約屆滿的他，近日不獲 Viu續約。

本來瓣數多多的他，在近日新冠肺炎影響下，其位於新蒲崗的戲劇學校課程亦受影響停開，被迫納空租，雪上加霜！

落難鴛鴦食平嘢醫肚

連月來同男友都「被休息」的Ali，日前就同男友拍拖到西貢村食茶餐撐枱腳，平平哋一餐醫肚後，兩個再在附近放狗，昔日行運時，即使唔化妝都容光煥發的她，這日頭戴鴨舌帽，雖然戴上眼鏡和口罩，做足肺炎防疫措施，但包到冚仍難掩一臉倦容，全程沒精打采，身旁的男友陳炳銓更加冇厘神氣，以前極之親民的兩人，發現記者亦好唔自在，極速彈開，然後火速上車走人。

Ali企在餐廳外等男友埋單期間，不知是否怕被人認到，將cap帽拉低兼緊張拉整口罩。

在茶記醫完肚，兩人行去附近商場的超市，只買了一條法包及一個細木瓜，相信是當晚二人的簡單晚餐。

兩人駕車轉場去附近放狗，期間發現記者，以往平易近人的 Ali即煞有介事表現緊張，還火速告知男友陳炳銓。

拍拖六年同樣追求簡單生活的 Ali與陳炳銓，放狗已成他們最愛拍拖節目，唔愛物質主義的Ali，就算收入銳減一樣我行我素。

Ali好正

Ali 大肶

好慘，崖左咁多年終於上到位

Viu!

加油ali
離開tvb會更好

食黃店

留唔留係度無所謂，再者觀眾口味轉移，時代變遷

女神加油

等我養佢算啦

無綫近年亦有唔少有潛質花旦彈起，好似朱晨麗、張曦雯、高Ling（高海寧）、靚湯（湯洛雯

下
呢班同ali比

仍同無綫有四年合約的她

仲有4年約,要雪足4年

Ali

出番嚟已經41歲，老喇

東方報道

得高Ling好戲

手足要撐

真·女神

最衰係18年續咗約

匪趣台 算係乜春野丫. 睇下幾時摺台

Tvb真係好cheap
凍住人又唔俾人走

條友可以日日享受ali 屌佢老母

Ali true yellow

可能4年內TVB會收皮呢

女神

問題係有4年約綁住左
係人都知CCTVB呢啲仆街台唔做都無事 人地慘係綁左4年約 咩都無得做

老女人了

無綫近年亦有唔少有潛質花旦彈起，好似朱晨麗、張曦雯、高Ling（高海寧）、靚湯（湯洛雯）咁，無綫梗係寧願捧啲聽教聽話嘅啦！

???

算keep得好

百份報全面抹黑黃絲全力開動

淨係佢唔貪慕虛榮已經好值得尊重 同danny孖住拍youtube la

西方報同 CCTVB 合作
以為講就係
潛質
咬字都未得真係笑撚死人

真黃 支持

Ali加油

真女神

想撐Ali
但唔知點撐

係幫佢就大力啲大壓cctvb

快啲入嚟讚好同宣傳

無綫近年亦有唔少有潛質花旦彈起，好似朱晨麗、張曦雯、高Ling（高海寧）、靚湯（湯洛雯）咁，無綫梗係寧願捧啲聽教聽話嘅啦！

膠都唔想比
睇呢班我不如睇三上松下櫻空打j算

你又知日日

唔知佢d咩約
一陣出去開個youtube都比人告你違約就真係食屎

唔好留響cctvb作賤自己

把心一橫轉做黃藝人啦
大把人表左態一樣餓唔死
Hocc 杜生都仲生勾勾

真 啲劇情仲衰過av 睇av仲開心

集資比佢解約啦

睇返以前啲花旦
而家嗰啲連做佢哋嘅妹仔都唔掂

照TVB d 約
應該所有出鏡嘅job都冇
所以佢先出書，4年好難捱
唯有等佢出書，去買佢本書

Push.

老實講，人地咁為我地就變成咁，我地可以畀到咩人地

毅進星

純八卦，Ali講左d咩「政治表態」？
驟眼睇佢ig又唔係好覺喎

Viu都唔係好嘢

以ali人氣四年後出嚟都仲有人識
但係佢都唔細
過多四年仲keep唔keep到就真係難講

好撚正

最on9係花姐為左谷mirror唔同好多人續約

點幫到佢

我愛ali

新聞嚟講都係中間偏藍
其他節目就唔會一見到係黃就封殺雪藏
呢樣就好過cctvb嘅

就算係成日揭支那瘡疤嘅有線新聞
佢哋個台都會搵黃永呢啲奶港共狗嚟做節目

解約開channel啦
快啲出書一定支持

再唔係就學其他人咁拍youtube
wingto出兩條片就3萬訂閱

離開佢 加盟我度

A cup比盡

CCTVB仲有四年約
係咪要賠好多錢走唔到ViuTV？

條仔做幕前好悶又吋嘴
俾人炒都正常

唔見得mirror紅得起 係得個姜陶叫出名啲

仲有四年解約係咪要賠天價？
除咗自己出書真係冇咩方法...
用自己名義開YouTube又唔知得唔得

仲要食黃店
後面牆有連儂牆

黃嘅歌手 YouTuber 都仲可以買碟買歌睇片加view
但Ali係影視方面真係唔知點撐..
好彩佢出書 唯有到時買多幾本..

食黃店低讚

37歲不如結婚啦

加油... 希望佢哋絕處逢生

支持ali

要支持Ali, 攪返個youtube演藝圈，集合YouTube做小故事作品

完全無得比 無視d人盲

轉行做黃色YOUTUBER 仲搵得多~加油,
民主女神, ALI

叫人投票定唔知登記做選民

做KOL算啦
IG post段限時動態都有錢收
又有一堆一堆宣傳品收

去VIU去有線大把機會啦

白粉報真係陰d陰d係到做政治宣傳
講到黃嘅就冇得出人頭地好撚慘，唔出聲表態就最撚好咁

做youtuber啦

聽電台好撚多mirror單飛派歌

唉

連叫人投訴都容不下
政府咪一樣賣廣告叫人登記做選民

未完約啊

去viu一樣有得演
大把舊cctvb舊人都去

ali 邊有觀眾緣下滑呀
又靚又黃又唔拜金
萬中無一

成日話叫佢去第二度發展
佢簽咗咁長約未滿約根本冇得走

認真得高ling 有得比下

芝心批

up

人哋搵夠就算
個個好似 alan tam 咁咩
發成咁仲可以違背良心
尊重 Ali

邊有人睇TVB 㗎

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

睇到呢part真心笑撚咗

Kol 囉

高ling都叫近年佢霉左幾耐

ali

ALI

佢張約仲有幾耐？

而家嗰啲點同ali 比

4年呀屌

還帶挈本來寂寂無名、其貌不揚的男友陳炳銓

………咁講人都有

大把時間係屋企中出你地唔知者

做YouTuber大把人課金比佢啦 洗乜驚

2個岩岩好 佢男朋友幫拍幫後製

過檔viu tv

Ali一齊頂住 加油呀
好喜歡你

大把連登仔輪住養

彈咗幾多年

你又啱無野啦我出返去先

其實所有花旦都係姨姨級

大把連登仔養唔驚

真愛 一齊共患難

做youtuber

睇咁耐都冇人講點解條仔冇得續ViuTV

屌 原來仲有約

比比鳥夠有叫人投票啦
睇得出cctvb欺善怕惡

東方新地

據Danny好友說：「唔知係咪得女友人氣帶旺，Danny喺Viu曾經被力捧過，有劇拍又有得做監製，不過，由佢做製作嘅Viu選秀節目《廣告女皇》，出嚟嘅反應一般，完全比唔上《全民造星》，加上近日Viu經理人部門大換血，現時在經理人揸大旗嘅花姐，講明要捧靚仔、後生仔，今年約滿嘅Danny，無得留低。」
咁大段都睇唔到

重點係近年有潛質

就番臭雞得唔得

佢唔露波個刻已經無位上

希望佢地可以拍下vlog拍下狗拍下整嘢食

Pakho po咗止暴制亂 跪咗咪唔洗雪

閱讀理解應該有啲困難？

Push

真女神
香港人會撐你

點解唔做YouTuber

肯定簽左唔知幾多年長約啦
姐係我雪藏你又唔撚比你走，呢樣先仆街
好似wingto果d比人炒反而係解脫

大家想幫ali就有罷睇TVB

做KOL搵仲多啦

即係打靶政府都會係匪趣台賣的那個廣告, 但原來係唔可以宣之於藝人口

佢應該係近十年冇露都上到位既女神

恭喜佢離開中共tbb

頂住先

ali真女神

Ali成日扮黃玩到自己兩邊不是人

時代唔同了， 留係tvb 都唔會風光

真係好撚仆街 炒你反而冇事
特登雪藏你完全丶唔俾任何出鏡機會你，捱埋剩低嗰幾年佢

即係等於好似啲國腳丶演藝韓星入去服兵役一樣，出返嚟就基本上已經冇乜前途，但人哋講緊都只係一年

真女神
食黃店

Ali加油 想睇到你係Viutv 話者舞台劇

唔明佢條仔又樣衰又偷食，ali都仲同佢一齊

好慘
加油丫

仲有4年約呀，過檔都唔得呀
係唔知拍youtube會唔會都唔得，唔知佢份約有冇寫呢d

好眼力到

應該就係咁，所以CCTVB 覺得佢唔聽話

ali要支持

我好慘

杜生簽佢就正

跪咗呀嘛

NMSL

臨完約前表態另起爐灶最好，而家咁樣真係進退兩難

一定唔得
一係賠錢走人
一係搵人出手內部幫手解約

屌那星tvb得返啲老女人仲扮花旦真係好撚嘔心

要求解約去viu啦

日中戈ali bb

Ali食黃店

呢班要演技冇演技 要樣冇樣
仲成浸娘味 呢啲叫有潛質

張曦雯真係幾靚喎

香港一樣係要重新整理
將紅底中資打撚走晒
黃圈就係逆境中生存
唔打鳩紅底佢地都唔會幫到香港人
反而會削弱返香港人既實力

CCTVB呢啲賣身契
依家主流媒體都唔同晒
佢地依然固步自封
綁住藝人手腳

例如嗰陣Do姐好似幫HKTVmall賣廣告
個個反應極大
成個香港電視圈咁多年嚟個模式
就係幫死一個台

台灣嗰啲藝人去咩電視台都得嘅
你咪同佢傾清楚
喺A台做一樣嘢
第二台唔好做返一樣嘅嘢
咁咪唔會撞囉

私下都係食黃店

佢去得盡啲直接搏炒好過而家唔湯唔水

雞心，加油

陳炳銓咁幫到ViuTV手
依家先嚟唔續約 玩嘢

轉做kol
Youtube?
係黃既一定要幫

唔覺得佢膠口膠面咁咩

同埋個樣好似男人

Ali 好正，起碼無雞味

係總之冇得同ali比

支持ali嘅至少folllow佢ig啦
follower 96.2萬
至少衝破100萬
咁人哋接job做kol都有bargaining power 啲

但攞完視后續完約底薪會唔會高左好多

搵有米絲包佢男友,
有米巴包ALI
之後互屌, OK嘛?

Ali向來好有性格，就因為太硬頸反而累事，最初加入無綫，佢都仲算聽話，但自從紅咗之後，佢以為自己有Say，可以揀工作，好似嗰次推劇咁，佢冇顧全大局點都唔肯讓步。講真，一間公司冇話冇咗邊個會唔掂，無綫近年亦有唔少有潛質花旦彈起，好似朱晨麗、張曦雯、高Ling（高海寧）、靚湯（湯洛雯）咁，無綫梗係寧願捧啲聽教聽話嘅啦！

唔講政治取態，純講工作態度
你擺曬大佬款都死啦，真係當自己1822歲天后咩
又唔係好似農夫森美咁全能到仆街去到邊都搵到食
個男友樣衰又冇料，結果而家衰埋一堆
呢d明星仔出書都唔會有咩內涵講啦
做露肉又高瘦平又老，都唔知佢重有咩賣點

不過兒登呢班書都未讀完既on9仔好崇拜呢d工作態度

上面個個話做 YouTuber, 綁住張約點做呀，大佬，分分鐘做咩都要拆番份畀cctvb

隻狗好乖

呢啲先係真黃
你諗下tvb班偽黃系 講一兩句就話係黃
人地有實際行動先係真黃

連登仔咁多智障嘅！？
簽左約 仲有4年 又叫人過檔 又叫人做KOL
講野前都唔用腦諗下
個個話支持 全部都得把口支持 同d人話好嬲 第日返工有咩分別

邊係膠咁簡單
似泰國人妖

Pin呢個

朱晨麗根本支那雞，心機婊到出哂面，上到位只不過蜀中無大將，同埋你成個格都係支那人，奶共電視台緊係捧你洗人腦，為支那人打出一片天喎

佢同男朋友搭擋做yuotuber同kol lo佢男朋友無約啦掛

其實佢根本冇捱到好多年，13年入無綫，16年攞女飛躍，18年攞視后，未見過有人上位上得咁快。大把人做咗十幾廿年都仲未攞到視帝視后

垃圾 cctvb

Do 姐都啱

期間唔用佢，有無糧出？而佢自己係出面可以做咩而又唔違反合約？

tvb老屎忽下下要人低做起
主角黎黎去去都幾個
新人就做幾年茄喱啡先
最撚青春既時候走去做老臨
化裝又唔夠viu靚
仲要玩政治審查
以為自己係cctv
拍D電視劇全部都放番幾年先播
最撚hit果D場景out撚哂
劇入面好似平行時空咁樣
不過keep住咁做，食老本
睇下網絡世界幾時食撚埋你

陳炳銓正垃圾，之前食軟飯，依家Ali 落難你又無錢，男人咁垃圾死左佢啦

講夠YouTube 同kol未？
成班文盲係咪睇唔到佢仲同tvb簽咗4年約
連登仔得把口
有起事上嚟淨係識得講支持支持 比埋啲意見一睇就知冇撚用

之前唔理大台繼續高調拍拖已經得罪膠層

真係好似
不過佢男朋友有錢 變霉都唔驚

有底薪
但job全部要tvb安排或者要tvb闔頭

肯出黎做 養埋男友啦 又作新聞

人地講你就信 你咪又你小朋友 傻西

萬中無一人又靚又係好女仔

Ching鬥黃比人鬧架

有合約可能連自己YouTube都唔得

整架

近年....但呢幾個都唔係新人好耐啦

無計無波

過viu同MCM拍劇未

上連登 勿認真
好多兒登仔講野都好幼稚
睇完笑下就算

唔好留係垃圾cctvb

Ali 唔拍劇試下拍戲

Ali香港第一我覺得仲靚過唔少日韓星

夢咩碎 過viutv大把前途喇

唔係下話

佢出書會唔會三中書商都唔比佢上架

依家好多人都轉睇直播 / youtube
tvb已經愈來愈少人理

傻閪，你咪小朋友囉莊閒都未識分
我點小朋友都唔夠個比人雪埋既老女人小朋友啦

viu歡迎你

你咪理，cctvb 就算拍垃圾都有一班人睇

雖然似男人 可能有人就係鍾意呢啲樣 各花入各眼 無論點都唔到我地呢啲連登仔揀既

patreon賣相

屌 早幾年賺嘅錢慳慳地夠佢過世啦
根本搵來講

要賠錢 可能數目好大

格硬揀架咋雖則都好勉強下

呢隻咩狗黎會有養唐狗既港女？

可能講緊九位數字

Ali有咩政治表態?

btw
現時在經理人揸大旗嘅花姐，講明要捧靚仔、後生仔，今年約滿嘅Danny，無得留低。
呢啲呀嬸同cctvb高層有乜撚分別

應該就係唔可以拍野出樣嗰啲
所以佢出書
TVB真係好撚仆街 冇底薪都唔出奇

吓 有約咁點轉行呀

想睇佢同佢男朋友拍youtube

要跪做咩要del 曬ig啲po
完全唔明佢做緊咩

蝦兵蟹將

最慘係有約綁住

但有邊首紅得起...
根本踢極都唔撚郁

Mc eagle佢哋係咪冇得簽係咪連冠軍都冇
關唔關疫情問題？

成班我都唔鐘意 單飛都無用

講真有心撐佢嘅
佢唱歌走曬音都有人買碟

Ali觀眾緣好過個班聽話花旦好多 個堆花旦仔完全無興趣睇 唔講政治都會鐘意ali多啲

點解佢男朋友都要失業

不嬲都係當係自己友就做咩都係暗黃；唔當係自己友就表過態都wfc架啦。亦可能以前喺連登日夜吹奏Ali嘅都係打手，而家大台都要雪佢，咪無人撐佢。有望過吓某啲關於大台偽人值唔值攞獎嗰啲po，發覺明顯係啲內部人士幫手造勢

花姐

轉行做乜？

一望到佢就諗起do姐

寂寂無名、其貌不揚的男友陳炳銓

過viu tv仲好啦

佢既名氣搞檔生意點會無得做

依幾條女無個上得大枱

哩招老實商人都成日做

講真我覺得個記者其實幫緊佢哋兩個,希望幫佢哋增加曝光率
篇報道接近冇寫過負面嘢
以前中學畀陳炳銓教過戲劇課外活動
feel到佢真心有料又勤力

驚撚咩 唔係tvb做大把世界啦

黃永好似係開電視？

朱晨麗啲廣東話

Let’s Jam 一起果醬

呢句係我唯一睇到篇報導寫佢負面嘅嘢,我估篇報道係男人寫而且好鍾意ali

未娶都有好多變數既

哩啲仆街約
我淨係記得梁洛施可以強行解鎖
識條仔係楷哥level咪得囉

人哋仲有幾約 雪佢咁呢幾年點過

買樓大計被迫擱置?

做YouTuber

唔係鬥黃
Tvb班女虛偽到爆仲有啲濕鳩港姐

Ali真係好正

Fyy

因疫情而多左喺屋企
梗係日日啦

仲有麥明詩
當初選港姐扮撚到好想伸張正義爭取民主咁
而家呢？

跟住俾小粉紅屈佢支持港獨

大吉利是講句，Ali BB如果連失埋戀應該大把人爭住要
雖然大我成十年

傻啦tvb都執笠啦

爽啦同Ali日屌夜屌

肯定掂 推到俾ali 見到

睇完呢個post即刻去佢ig follow 唔知可以點幫佢 希望呢微不足道既follower人數可以幫到佢

利申 十幾年無睇過電視了

作為一個香港人佢已經表哂態啦
只係作為藝人身份嘅佢想大家focus喺佢工作表現姐
唔係個個都可以好似tommy咁厚面皮

寫到咁新地都幾仆街

其實份四年約有冇底薪?

係3,4班贏2場就諗住同一級賽冠軍硬憾

西方報呀
除左借踩 Ali 棒 cctvb d 2/3線暗星
其實主要目的係想講做黃絲要乞米

而家係得有Ali既劇先可能會睇吓，無埋Ali真係直頭可以CUT埋81台

幾千蚊

反正cctvb都垃圾

諗起陳煒都就黎50

viutv唔用藝人約簽啫
唔代表唔搵佢條仔做嘢 自由身仲彈性
得on9 TVB簽埋啲仆街約
希望Ali過到viu

Ali 年紀係唔細，但俾人感覺仲好後生點解會咁

雖然朱晨麗好努力學廣東話，但點都覺得有陣大陸味
有冇人都係咁覺得

點解viutv會放棄男方?

屌你老母兒登仔成日屌人唔表態
一日到黑屌邊個邊個唔表態
自己一事無成緊係啦，我深黃嘅我好撚清高

依加有人表左態無野做啦，點呀？生活呢？屋企人要照顧呢？層樓要供呢？

兒登：加油好野 tvb唔做好撚過啦
現實幫到人地啲乜撚野

有線咪就係開電視

Viutv點解唔同陳炳銓續約？
Ali去做youtube kol 囉

大家都係為香港
唔好講到我地我地咁難聽

唉 好人難做

真心, 寧願佢轉行做其他事業, 都唔好留tvb
如果佢出書, 我呢D 唔睇書都會買返本支持佢

Mc真慘...
連隻芝娃娃都仲紅

其實ViuTV 可唔可以買斷ali剩低幾年約
好似球星轉會咁

ali就係完美

你中幾多箭 人地中幾多箭啊

你確定佢有俾心機學廣東話
講到譚仔阿姐咁
好心佢講成咁就收檔啦
作為一個演員，講對白都講得唔好

支持Ali!

支持良心藝人

好似話因為唔靚仔

老實講，唔敢表態都唔係無原因。
見到人地落難，就起度叫人過檔又話人條仔樣衰，
仲要有d癡線佬離哂題讚Ali靚女，
做下實事幫人啦好無？
人地表個態就比人雪，仲要四年，
呢四年你叫人地點搵食？
雖然人地發聲，都預咗要付出代價，
但係我地最基本都要撐佢，
同埋幫佢fight for 最好！
見到咁折墮，試問係黃既藝人都唔敢行咁出啦！

有d女人30幾似廿幾 , 有d就調返轉 , 所以年齡有時唔可以作準

其實係支那問題
任何香港藝人只要有啲名氣
嚮支那人眼中
你都唔應該講政治
如果要講
只能夠奶共或者踩香港
否則講其他政治嘢
哪怕只係叫人登記做選民
或者國際比賽同香港運動員打氣
班支那癲蝗都會屈你係港獨
今次都係有支那人睇完Ali叫人登記投票嘅留言先發神經
TVB驚得罪支那人先雪佢

即刻好感度爆燈
好多口講鍾意動物如張敬軒周慧敏都係養名種貓狗，斷估唔係領養返黎...雖然佢地都會幫npv同狗場果d但真係爭d

當年高天鷲幫佢事業起飛

滾

去viu算啦

Viu
電影
KOL

佢應該ok嘅

啊Ali好正 加油啊

viu依家要後生仔女，年紀大好難上位

我係ali係瘋狂表態
搏炒好過 好似wingto咁

真係好欣賞ALI
做YOUTUBER教化妝都得架
唔會搵唔到食

好似打天下咁
唔係後生做得哂嘅

果然冇j錯你bb

而家冷板凳可以做d乜job？

其實Ali只係開頭表態支持反送中
運動期間唔知係咪有壓力已經收咗口唔講
期間都冇討論過
都難逃被tvb雪
睇怕都同梁嘉琪同李綺雯咁雪到解約為止

我想埋佢單

Ali
希望盡快平反到

以tvb生態圈來說，佢地已經算新人

舊人係指黃智雯、姚子羚呢啲

陳法拉都好過佢

最經典係劉嘉玲，點都估唔到。

遲d買佢本書啦

唔知係邊睇過Ali講自己隻狗係領養返黎
普遍都領養其他品種 但佢哋居然養唐狗 好難得

你有鮑姐啦

明顯係人格謀殺，唔係咁都信？
只係用一啲似是而非嘅fake news合理化佢被雪藏嘅原因。

張可頤
陳妙瑛
鄧萃雯
郭藹明
關詠荷
點撚樣比

唐狗其實好CUTE個樣好ON9 我都超鐘意

去ViuTV la

手足可唔可以pin 呢個？
比多啲人留意到佢地取態
東方新地本閪野啲冷嘲熱諷好撚賤
佢地兩位都係手足
有一條易行嘅路唔行
選擇同我地一齊行條難行嘅路
其他連登仔唔該都比個面
唔好淨係用條撚黎諗野
Ali

呢啲先係真女神 靚湯個啲收鳩皮啦

搵高天鷲同TVB拆掂佢啦

patron課金

支持Ali Danny

做utuber la

係佢地ig偷圖 細個同大個左都勁得意
仲同佢地一齊行山 好正

viutv o岩o岩先炒o左自己條仔
去o黎仲乜?

係，扮黃

Ali 我愛你

Ali 之前有個唔知乜鳩化妝綿廣告
真係靚到仆街

不過條仔就

去viutv啦

鮮花插在...

我可以養Ali即刻唔洗捱可以專心寫書.

Viu可唔可以請返陳炳烇

其實佢有缺心唔番轉頭既
只要高調表態就得
牆國14億玻璃人知道實發癲
到時cctvb分分鐘主動同佢解

去patreon賣相咪得囉

唔緊要 有我養

加油❤️

成日屌人唔表態 表咗態既藝人就會落到如此下場

唔知連登仔又會做啲咩幫吓佢呢

係連登打句 我支持你

有yt channel 即sub

Ail做YouTuber得唔得
起碼唔使比TVB綁住

viu捧外人仲多過新生仔 你睇mcm

搵黃翠如嚟頂ali啲劇 仲拍嚟把撚？

Danny衰咩比人雪

無啦啦話人無神氣平日出街食茶記都唔得

唔寫衰啲，啲仆街點會睇？
佢地最鍾意睇人仆街。

有良心就唔叫cctvb，佢哋唔係固步自封，係擺明刻薄藝人

成個劉馬車咁樣

好靚仔

到時一定買ali 本書支持佢

可唔可以唔好同danny解約

Tvb真係戇尻

佢個ig成90幾萬人follow

咁都唔好好利用

樓主pin 依個
幫 ali 接多啲ig廣告

以為danny係演員乜佢係監製嚟㗎咩

叫她開YouTube 打機啦
一定好多人科水

豬晨麗叫有潛質
高海寧真係好醜樣點做女主角
全黨台真係得Ali先有資格做一姐
btw花蛆你食屎啦造星2捧兩條柒頭出嚟
魯生你唔係真係同佢一齊癲呀

推呢個

好真心同意

搵鬼睇咩

Ali做咩我都撐

只係憑良心做人 結果就咁 香港人真係要支持手足

加左ig

做演藝job要同TVB分賬

依家上得快既迫鳩你一定要無人性夠奶共Ali BB點會忍鳩到

希望佢哋搵到想行嘅路

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

直頭遲其他國家十幾年

咪就係 成班整容雞

Ali d私生活夠檢點...又唔係外貌協會，又唔係貪錢
又唔係公司結黨營私
住同食嘅都係平民化，揸架車都只係甲蟲，完全貼地
如果唔係因為佢係黃，d奶共 8婆報紙雜誌根本就冇得挑佢機

為左奶共，CCTVB難得有d咁正面印象嘅藝人都放棄，
希望呢間支共電視台早日執笠

Ali 快D開Youtube

真女人

你估佢公司唔使抽佢佣咩
定真係覺得佢搵得多到可以抽完佣仲使到「一世」

支晨麗

夾手夾腳搞冧無線咪得

呢啲先係真藝人

唔講TVB要推楊明上位都唔推Ali

嗰幾年嘅錢普通香港打工仔要用幾多個十年先至賺到？
佢而家只係冇得撈TVB
大把香港人失業聲都冇得聲
同人講慘？
唔係搵來講係咩？

條友性格有問題
你見B4原本咁團結最後都唔同佢玩就知

公平啲咁講 啲廣東話真係進步咗嘅
但係都係講唔正

芝娃娃仲有出現咩

英國查黑警違反人權 最後2日deadline

每個人有每個人既慘
社會唔係連登 唔係鬥慘亦無準則

香港養唔養得起第2個何cc?
有無人想當第2個何cc?

食黃店好感動

好似得綜藝嗰D

細個得意 大個靚仔

揸細車，養唐狗，其實好有個人嘅品味

杜汶澤應該都係苦苦經營
何韻詩我懷疑都係食老本多

agger

唐狗勁正喎
又大隻又乖
唔通養芝娃娃咩

alibb我愛你
你本書我一定會買架！

Ali真係超級貼地真女神

兩個都係食老本喇
杜生條條片都黃標

有良心就無工開

Cctvb都就黎變到亞視咁啦 早走早著

朱晨麗陣鄉下味望見都唔開胃啦

胡定欣

但佢講果堆都30歲啦

愛回家果埋就叫後生d

化咗妝嘅馬德鐘都啱

幾時先講得正廣東話

呢條女完美演譯咗咩係偽人 乜撚都假到仆街

仲要雪4年

好女仔

我冇話佢鬥慘
我係話啲報紙佬搵來講
唔好懶醒偷換概念

忽發奇想
同tvb解約要幾錢 我地眾籌

話比人知 被迫囉 另類宣洩

尊重都唔識

Ali 女神出書一定支持！

幾鐘意佢，一定會有出路，加油！

得撚閒同你偷換概念 你咩牌頭要我咁做
只係大家都知絕大部份連登仔咩料
所以咪咁講囉

Ali有咩可以幫到你

唔係谷Mirror 係谷契仔
Mirror有啲人都冇廣告冇戲拍冇job開

胡定欣都準備差隻腳落去電影圈度。

上面個啲雖然廿張尾三張頭，但係Tvb生態圈下，呢批係新主力，相反愛回家個啲只係二打六。

可見tvb生態圈相比世界上係落後得好緊要，出面十幾二十已經做主角，但係呢度要廿張尾先有機會開始做到一線。

泰國人妖咁樣

咁又係, 李佳佢坐正時起碼搵10萬銀一個月

Ali 真係完美... 性格超好, 貼地,有品味, 做戲又好, 又有觀眾緣, cctvb 真係完全無1個人可以接到班, 咁都可以放棄, on99

出清純寫真會唔會無咁辛苦

我養你啊.gif

三張幾出寫真

朱晨麗、張曦雯一個大陸人，一個香港出世但鬼妹樣

出本寫真集實大賣

等疫情好d ali拍旅行vlog啦 男友做機佬旁白

我一定睇 陳炳全做旁白好撚高質

廢契摺返埋啦

屌想佢去viutv

叫隻支那豬學下咬字發音先啦
上位花旦

陳生把聲幾吸引 好啱做綜藝節目

tvb 收柯打冇辦法啦
寧願捧返黃心穎

杜汶澤有水喉
唔係自己錢嚟

痴線 個個月幾十萬 做少一陣會死咁

ali好似仲有幾年約？

Ali咁正都恰佢
Tbb班超齡臭雞遲早都因為個台執柒無得撈
唔好咁老定

4年

你又知幾十萬

搞下網上直播FAT FAT算啦
如果佢stream game實有好多毒L(我)課金

祝福佢兩個
好人一世平安

崎型合約，係咪得香港先係咁？
日本台灣都好似無咁嚴重

Bill gate 既慘
同你既慘都好大分別

Ali走左都好，CCTVB就收皮
準備步ATV後塵啦

8萬幾like vs 二百幾like

點解連陳炳銓都不獲續約
明明算係開國功臣

你咪嘈呀viutv黃架想分化

女神Ali 你做乜我地都會支持你

做乜都得啦 咁出名

朱晨麗咬字都未清
又唔係靚啲戲又屎到貼地
返鄉下就差唔多
佢有份啲戲連我老母都唔想睇

出寫真殺出條血路啦！

好有性格又脫俗
演技又好自然

可惜...

你咁講又係
ali 都算紅
佢接一個廣告都應該6位數字啦
利申: 鳩估

keep 唔到就sell 演技囉
老實講 ali 皮膚唔差 點會keep 唔到

唯有一係高調表態 搏cctvb 主動解約

佢哋應該幾樸素 ali搵咁多都揸hustler

仲要佢唔鬥黃 低調黃 廢是比人話佢拎光環 呢點值得連登學習

唔好淨係用條撚黎諗野對佢地黎講好難

五大訴求 缺一不可

連登就係鍾意門黃
我係Ali都唔撚理連登仔

加油ali

ali 真係好正
港女既代表

做youtuber得唔得
or直播打機

仲有成4年仆街cctvb

連登仔一字值千金果四隻字好值錢嫁

ALI BB

講還講唔好貼圖啦🙏

X10000000000

寧願捧黃心穎都要放棄Ali
屌你老母cctvb

所以我覺得tbb個d冇表態都叫做可以接受
真係唔知仲有幾多年約
有表態暗黃已經好好 梁嘉琪 ali既表態咁溫和都畀人雪/炒

好型啊 係真女神 ！！！！撐你Ali

白粉報連娛樂新聞都好乞人憎

佢出書我一定買

//李佳芯透露日日瞓醒便只是食和寫，事業受挫的她在IG留言：「再不如意，亦好好用心過！」為自己打氣！//
每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

Ali加油
TVB狗也不屌

721

做YouTuber啦

問tvb啦 張約又唔係我寫

做住youtuber先，反正有地方

要點先可以支持到黃色藝人

好中意雞心bb

條仔好柒

個樣夠後生咪得

講樣嘅話仲有靚湯都ok
但朱晨麗

個樣好老

林秀怡

唔知ali有冇興趣開舖做生意呢
呢樣應該係藝人演藝事業外最易搵到錢嘅方式，仲要係神枱級女神嘅黃店一定唔駛愁冇飯開

第二張相 都係黃店黎
中環 PMQ附近間 老友記（已結業）

點樣可以支持佢

成班連登仔係到得個講字

Ali 個IG follow 左未呀？

啲相like 哂未呀？ 至少人地賣廣告啲post 全部like 哂佢啦！

人地遲啲出書係咪真係買呀？！

做我老婆 我養你

連登仔: 未又係雞

我係絲都覺得佢正，唔貪慕虛榮都揮低班二打六靠露心口上位嘅所謂姐仔啦！

37歲

攞去使啦，臭雞

Ali 未紅前都係咁捱...話之佢之後幾歲，都係咁正。支持佢

唔通15k咩 花旦保守都十幾萬啦下話
出個job都成皮野

靚湯以家柒撚到

如果做到youtuber一定撐

係喎，有得玩康樂棋好開心

平心而論
佢d戲真係好差
同蔡思貝之流差唔多
轉行都冇話唔好
有d人命運就係咁峰迴路轉

like

do 姐係自己做自己經理人

用屎眼睇嘢??

佢係有線捱咗好多年紅唔起先入無綫

無劇拍點過
佢有份嘅劇續集全部飛起佢

你真係忽